香港邊度有靚嘅錢罌買？

女朋友話想養成日日儲錢嘅習慣
想送個錢罌比佢
但係出街揾真係好少 一係就好細個
上網睇又係得啲好撚柒樣衰嘅傳統豬仔錢罌
有冇巴絲有介紹

你個銀包

我個戶口no.好靚
不妨儲係我度

認真問㗎

仲係學生？
出咗嚟做嘢嘅話不如開個戶口每月定期塞仲好

sanrio 系列好靚，有唔同 size

係 都係返pt有幾千蚊咁 有督住佢一齊儲
但係佢見到我儲多佢咁多又想儲多啲

Thx！去睇下先

邊有女鍾意巴士咪玩啦